係屋企hea鳩緊，嗯，我係廢青。

成日都keep 住做廢青
自己又無咩特別想做
係屋企耍廢
無野做，所以開post r 水吹

冇工返冇書讀?

咩都無
日日都廢到仆街
最仆街試過r 人請食飯同飲野

好爽，望住時間不斷係自己眼前走過

㩒錢果時就屌出聲

推post

你唔內疚果下好野

已經廢到無左羞恥心

召喚廢青

樓主，我都廢咗兩個月啦

唔悶咩？

hi 朋友

日日上連登

試下搵啲廢工返下, 慢慢一步步行返上去

成日返薯片工

咩係薯片工？
我下個月就加入你啦

hea 工=薯片工
你好呀廢青

7個月廢青留名

死廢青

我講緊自己

你係有搵緊perm?

perm 咩o黎
食得嫁

已經標明自己係廢青
可以坐關愛座喇

朋友你諗太多啦
企啦on9仔